點解香港唔行一妻多夫制？

真心問

我都想

樓主想做企埋一邊𠴱 d 汁男？

我寧願條女有其他仔，都唔想搵個對我專一但我唔中意

好多女仔自己行緊啦

輪流屌囉

完全搵唔到

一妻多夫都係無你份

大把

咁都唔代表條女會揀你嫁

唉，灰

真，但高機會啲

ex覺得我唔專一 飛咗我
現任唔鍾意我 但係覺得同我拖住先冇乜所謂

我好想有一妻多夫制 咁我就唔會覺得內疚
仲可以名正言順

諗下都開心

我想做你男友，你繼續出去玩我唔介意🤣

企過少少啦屌你老味

諗起以前一拖二
仲要有條仔明知我一拖二都想加入
三個一齊俾我撚

其實點解要定要諗
一夫多妻 定
一妻多夫

Why not both

問題係出係結婚既制度呀

朱

無手尾跟 食完就算

咁D女人咪可以幾層樓揸手？

唔好啦...我哋呢啲單身狗已經夠慘

冇食過 個時處都未破
都大把仔撚

後宮 諗起都爽

有免費鴨食

都幾好啊，幾個人一齊供樓都快啲